====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour qu ' au centre de ces villes règne l ' animation qu ' on vient aujourd ' hui chercher au cœur de Paris , il faut y créer une certaine concentration d ' activités .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

